\documentclass[10pt, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\usepackage{eqlist}
\usepackage{courier}
\usepackage{minted}
\usepackage{color}
\usepackage{float}
\usepackage[font=small,skip=0pt]{caption}
\usepackage{geometry}
\usepackage{lastpage} % for Page X/Y
\usepackage{eurosym}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{microtype} % https://texfragen.de/overfull_hbox
\usepackage{scrhack}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[acronym,toc,section=section]{glossaries}

%
\renewcommand{\listoflistingscaption}{Listingverzeichnis}


% Damit wir eine Überschrift 0 haben
\setcounter{section}{-1}

\geometry{
  left=2cm,
  right=2cm,
  top=3cm,
  bottom=3cm
}

% Farben
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.03,0.27,0.49}

% Anführungszeichen
\newcommand{\iqq}[1]{\glqq#1\grqq}

% Module und Funktionen
\newcommand{\hyperfootnote}[3]{\href{#1}{#2}\footnote{\href{#1}{#1} (Abgerufen am #3)}}

% Inline Code
\newtcbox{\inlinecode}{on line, boxrule=0pt, boxsep=0pt, top=2pt, left=2pt, bottom=2pt, right=2pt, colback=gray!15, colframe=white, fontupper={\ttfamily \footnotesize}}

\newcommand{\fig}[3]{\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{#1}
    \caption{#2}\label{fig:#3}
\end{figure}}

% Wörter nicht trennen
\hyphenation{openSUSE}
\hyphenation{SUSE}
\hyphenation{Open}
\hyphenation{Build}
\hyphenation{Service}

% Andere Einstellungen
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=myblue
}

\input{99_glossar.tex}

\begin{document}

% Kopf-/Fusszeilen
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrheadfoot{}
\chead{Testen mit Pytest im Cobbler Projekt}
\ifoot{Enno Daniel Gotthold}
% page / last page, pageref* does not produce hyperref link
\ofoot{\textnormal{Seite \pagemark{} von \pageref*{LastPage}}}

\input{01_deckblatt.tex}

\newpage
\begingroup
\hypersetup{hidelinks}
\tableofcontents{}
\newpage
\listoffigures{}
\listoflistings{}
\listoftables{}
\endgroup
\newpage

\input{10_projectarbeit.tex}

\newpage{}
\section{Anhang}\label{sec:anhang}
\printglossary{}
\end{document}
